垃圾朗同巴利既分別係皇馬第二球已高下立見

垃圾朗係度扮野掉底時巴利已入世界波

牙朗如果企係度分分鐘話佢遮住個龍 話佢offside添

人地入左波仲投訴

臭雞我屌穿你個閪牙